急求！500蚊router有咩推薦？打算買ac52u，全部都冇貨...

R6220?

KTSS

...

ac52u
WAN同LAN 最高得100

咁500內有咩推薦？

Linksys

asus ac1200 點睇

俾多 一百蚊 AC58U

急推，行到唔想行

Netgear R6220

好似唔見

搭單問下屋企大約500呎，係想全間屋都收到唔會自動轉4g，有咩推介？越平越好

仲用net gear 之前新聞爆曬比人種後門

500尺無實心牆亂買一隻都得

就買呢隻

嘩你講到好似得佢有問題咁

話時話，唔係太識嘢
點分100m 500m 1000m router？

你要睇兩樣野
一個係WAN 一個叫LAN 唔係就咁睇個盒寫什麼800Mbps就當佢係個個速度
因為盒寫住個個多數都係講Wifi 作大個數黎呃鳩唔識睇既人
我是但搵份做例子 入面有個叫Number of Ethernet Ports
寫住Five (5) 10/100/1000 Mbps—(1 WAN & 4 LAN) Gigabit Ethernet ports
即係呢隻野最高可以玩到1Gbps 或者直接認Gigabit Ethernet都可以
咁其他都係一樣 睇返LAN/WAN/Ethernet呢d keyword去搵數字出黎睇就OK

但宜家用緊果個有時係廳同廁所都收唔到
好似係TP LINK，呢個牌子係咪大伏

同埋我個router係放係房

router 一般都用五年以上，唔建議預咁少筆直，買隻netgear r7000都好吖。

啱吖

鍾意既可以down埋source code試下
(自己果隻啦當然)